有冇演員可以演到面紅出黎

未見過

陶大宇

金鐘仔

又真係無喎好似